邊隻三部曲最正?

一定係周國賢 - 有時

成首都係自己寫, 小克詞
已經唔可以用文字表達到詞+曲+演釋對四維嘅解讀
現在過去, 前世今生因果輪迴, 現實想像, 地球太空

要尋求生命真正的意義，只得兩種方法。一是向你身邊所愛的人探求，要不就向天上繁星討答案。

簡直係神曲, 不服來便

魔戒三部曲

離題?

Dark Knight 三部曲

你現正處於音樂台

#6

巴打睇開啲
大個咗會冇咁樣衰

自貼先

Jay既黑暗三部曲

其實係邊3首?

以父之名 夜的第七章 止戰之殤

止戰之殤

不服來「辯」算啦，唔好「便」

Another brick in the wall Part 1, 2 & 3